ft朋友請入 想問係咪賣股先會收fee

我睇個交易紀錄時

買入時 fee嗰欄 係冇數
但賣出就會零點幾 fee

買賣都冇fee

我見賣出有fee 嘅

交易所徵費

賣出有交易活動費同證券交易稅

Ft唔係出金先收費咩?

點解買入 唔使?

人地個 rule 係set 收賣出 ，
無得解。

不過收賣出果邊係容易d執行。

呢啲費用係交易所收?

但牛牛 ib 買入都好似有交易所費用

美股交易徵費係沽出先收
買入係冇既